柏豪手指肥出事 like左馬來西亞版Angelababy

「有人缺鈣，有的人缺鐵缺鋅，而我。。缺你！❤️」

現年30歲的Yumi在2014參演當地的喜劇片《阿炳馬到成功》入行，因為長相甜美被譽為馬來西亞的Angelababy，當地傳媒更誇讚她比Angelababy本尊更靚！她更被美國知名電影網站Tc Candler評選全球百大美女排行榜2017年的榜單中，位列57名。之後，她在2018以及2019的評選中亦有入圍。

唔比周柏豪打飛機？

仙氣逼人！！！

個樣好似好假……莫非佢執相執到過晒籠?

點解咁撚多人鐘意呢啲整容樣 睇到好反胃

點解馬拉妹咁正…
林明禎朱主愛……

有咩問題？佢又唔係GAY，睇囡好正常啫，你話佢係神父就話啫

神父唔睇得咩

Del 返like, not a man

真係唔明依家咩世界
全部唔係整容就係P到整容咁
但又有人鍾意

Wfc

又整容樣 唔悶咩

老婆坐緊月所以要自己搞掂點解唔搵小熊維尼溫暖嘅手幫佢

有咩？？？

仲有

仲好多廣東華僑都識廣東話，由其是KL

原來係我冇follow佢睇唔到 real man ph

咁佢微博like何妖係咪J緊佢

KL反而多啲？？

Same

中部講廣東話多，馬拉當地華僑人口都有700幾萬 閩南最多 其次廣東 客家。KL大多都講廣東話。

中部姐係邊

馬來西亞中部

姐係KL？

like都唔比？ like就想屌？你地唔好咁痴線啦

gay有咩問題

拉 721

佢係指柏豪唔係GAY所以睇女唔係睇男好正常唔出奇
唔係GAY有問題

拉

like下女都唔得？
又唔係堆踩界露點

Like 都唔得，唔講以為封建時代

可悲！

泰國人嚟？

因為男人淨係望對波
之前𡃁模寫真戰嗰期好多個樣都好kam

屌你我地柏蠔哥要食女會食唔起？

要follow and fap 了

雞味逼人多d喔

屌你成個蛇精樣出晒黎

人地有792k followers俾你哋講到

有好多支星既feel
個醫生同佢既p圖技術都係一等一

有武漢肺炎不了

記得有傳言話比比鳥係bi

柏豪要食一定食到啦

ball

「有人缺鈣，有的人缺鐵缺鋅，而我。。缺錢！💰」

係，KL華人係講廣東話